［第一手］喺港鐵畀人check八達通

今日出去行街入沙田地鐵站嗰陣有職員要求check八達通
佢拎咗張卡然後拍咗落部機仔到
但我唔係企喺頭等位，我喺閘口
提醒大家留意下
利申：白衫 後生樣

你係咪學生？

係 用緊學生八達通

入咗閘先check定未入閘就check

啱啱入完就check

我前排都係
但可能只係check你係咪真係學生

諗多左,check你用學生優惠者

普通查飛狗姐

但Check學生果啲通常便衣

月經post
不嬲有人check
你個樣唔似學生/傷殘/長者但又用緊特價就會check你

優惠乘車拍卡係唔同聲，佢地專查唔同聲果d人

今年1月開始冇晒便衣

通常check 特惠聲既人
但佢地有時眼花連成人八達通都check

可能係我太敏感
自膠

兩種都有，我5-6年前比人check果陣佢地係著制服

學生八達通聲一定check

以前外判比ISS做
依家自己做返，請退休差佬？

外判炒晒，俾返自己友CSRRU做
改埋名"CSRPU"所有都要著制服

今日係荔枝角都有
平時朝早冇人 check

葵芳都有3個職員企左係閘口範圍內
但當時冇check 緊任何人

就係check學生八達通